【突發】有冇人whatsapp down唔到圖

每都收到圖都down唔到
4g 同wifi都唔得

有呀

錄音都down唔到

+1

我都係

辣殺

錄音都唔得